Teste para Atech:

Briefing: 

1. Criar um formulário para cadastro de uma viagem informando:
1. Origem e destino da viagem
2. Data e horário de partida
3. Tipo do veículo a ser utilizado
4. Dados para contato de cada um dos integrantes
b. Todos os campos do formulário devem ser validados
c. Criar uma listagem das viagens cadastradas